名曲！

童年時逢開槍 便會望見飛大象